曼聯痴線 免費放走靴里拉？

成隊最有heart落場次次付出100%就係佢

我仲想佢做隊長

唉

攔喇鳩木 拖咁耐

Agger

有球王普巴1個打哂啦 洗撚隻茅西狗咩

RAMSEY都係

咁佢唔肯續都冇撚計
人地巴黎聖日耳門開五年約俾佢

垃撚圾管理層

捉到鬼

呢類球員從來吃力不討好
平時當佢臭四工兵
走先識珍惜

係

賣晒d黑鬼先啦

明明當初買返黎好似係打dlp
打打下變左工兵

就算曼狗肯留，佢都唔留啦
psg開佢30歲五年長約，根本無其他球會肯

因為唔夠料做playmaker

普巴先係隊長。

係
咁都放走

穌B諗住全部都係青年軍

踢起上黎冇分別啦

都要一二個有經驗

同妓放走藍斯一樣反智

Man Utd offered to double Herrera’s wages from £75k to 150k a week, 4 year contract. His agent asked for over £250k a week five years deal.

Ed Woodward decided not to pay high salary to a player who turns 30 at the start of next season.

250k